[黃色經濟圈] 電玩篇

黃色經濟圈youtuber， 上面嗰兩個唔係我整， 唔記得邊位巴打! 不過紀錄低邊啲youtuber 黃色經濟圈

相信大家仲記得暴雪事件， 唔記得㩒入條link好簡單咁了解咩事! nba亦都有講!

YouTuber講咗邊啲要抵制, 但係遊戲好似未講!
不如巴打整個list， 邊啲要支持邊啲要抵制!

暫時淨係知呢暴雪要!

push

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)